［突發］觀塘區某學校學生 與未成年少女發生關係

此人自稱三合會成員
係咪可以報得警

借酒行兇

推到佢比人拉

邊度自稱三合會成員？
同埋你依家放出嚟，叫人哋打佢，可以告你不誠實使用電腦

雖然條友係仆街
但你啲o靚妹去得lkf都唔方好啦

老豆係黑驚
個仔又自稱三合會成員？
所以話

去蘭桂坊飲醉酒預左比人屌架啦

你班5p就算搞亂交多人中出都唔關我vv

不誠實使用電腦罪已經唔係百搭架啦，兇人都睇下新聞先啦傻鳩

已完成電子報案

是但啦

最正係吹雞 冇人應雞

是你老母

16歲破處 內射
條女費時煩 唔出聲

睇嚟師兄知內情

仲要入公廁

樓主咪又係垃圾MK

乜撚野 跟上面呢圖講重點姐

想借咪出聲囉

落老蘭是但啦

我都想屌

自膠

你唔好對mk仔有咩期望